雖然我係p牌 但各位手足入一入黎聽下我講

經過四個月嘅時間嘅運動，大家睇到啲咩情況?
我相信大部分人都有啲共識
就係每次發夢都係重覆做果幾樣野
依加好似已經係一個程序 之後就係比人捉。
去到依加行動只係升級左少少
但係人地早就冇哂低線。
每次拉啲，每次拉啲，仲未計比人跟之後比人拉果啲。。。
咁落去你地發現到啲咩？就係人越黎越少
依加我估前線果班大多數都係新仔黎。之前啲真勇武越黎越少。
再咁落去大家都清楚明白會有咩結果
大家想唔想輸？
唔想嘅話應該點？#自行判斷